仆街狗鐵！一凍少少就關冷氣同抽風

明知依家個個站都多大陸人，喼又多， 又局又熱又逼， 痴線

好溫暖

仲好濕好熱

每個人都揸車出街到底會點

熱就除衫啦

唔好離題啦
係咪自己條件唔好，狗鐵就無錯先？

露天月台仲空氣流通過室內

空氣一唔流通 d病菌又困住 又易病
環保人士一定好g持

搭就鐵路都覺得好焗

一入火車勁撚焗
熱撚到

焗到閪都臭，唔明鐵路公司咁多年都可以咁過到骨

日日返工坐狗鐵，就黎氣絕身亡